有冇人兌左外幣？

大家up左單上嚟或者 ebanking 截圖
(小心自爆！）

統計下100連登仔有冇大戶既十份一power